{
    "name": "25 Листопада",
    "categories": [
      {
        "name": "Діти",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "З чим, на думку Андрія, краще за все смакує сало?",
            "answer": "Цукор"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Завдяки кому Діана полюбляє плітки?",
            "answer": "Бабуся"
          },
          {
            "cost": 300,
            "question":
              "Що треба робити, якщо на сімейному святі тобі дали тарілку ковбаси і сказали віднести її на святковий стіл?",
            "answer": "Лягти спати в коридорі"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Він завжди перший не зважаючи ні на що.",
            "answer": "Микола"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question":
              "Коли день народження найвродливішої дівчини у світі?",
            "answer": "30 грудня"
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Їжа",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Найкращий сніданок у суботу.",
            "answer": "Смажена картопля з яйцем"
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Найвідоміший фірмовий торт кращого в світі кухаря.",
            "answer": "Єлена"
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Наш Андрій його зовсім не їсть.",
            "answer": "Мед"
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Як називається компот із помідорів?",
            "answer": "Томатний сік"
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Що їли мами, коли вперше познайомились?",
            "answer": "Морозиво."
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Дорога",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Де на механічних транспортних засобах і причепах встановлюють номерні знаки?",
            "answer": "У передбачених для цього місцях."
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "У легковому автомобілі на першому сидінні, дитячі утримуючі системи встановлюються... Як?",
            "answer": "Проти напрямку руху."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "В який період часу потрібно вмикати ДХВ за межами населеного пункту?",
            "answer": "З 1 жовтня по 1 травня."
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Чи дозволено перевищувати рівень моторної оливи під час її заміни?",
            "answer": "Ні, не дозволено."
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Що повинно бути увімкнено на санях під час руху в темний час доби незалежно від освітлення дороги?",
            "answer": "Фари або ліхтарі."
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Дорослі",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Як відповідати, коли онуки кажуть 'Нет'?",
            "answer": "Как нет, когда да."
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Ви обов'язково будите говорити про це, якщо у вашій компанії є Микола Миколайович?",
            "answer": "Про дітей."
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Почули новину, а вона її вже знає!",
            "answer": "Наталя."
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Полюбляє планувати, а також спонтанно щось робити?",
            "answer": "Наталя."
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Любить борщ, зимує в топці, але не дядя Саша.",
            "answer": "Боня."
          }
        ]
      },
      {
        "name": "Різне",
        "points": [
          {
            "cost": 100,
            "question": "Мій дід довів - на першому побаченні дівчата полюбляють їх більше за квіти?",
            "answer": "Сосиски."
          },
          {
            "cost": 200,
            "question": "Скільки грамів в одному килограмі?",
            "answer": "1000"
          },
          {
            "cost": 300,
            "question": "Найулюбленіший Борис усіх українців.",
            "answer": "Борис Джонсон."
          },
          {
            "cost": 400,
            "question": "Чому дорінює маса 'неосяжного ока'?",
            "answer": "Не знаю."
          },
          {
            "cost": 500,
            "question": "Петрик, який зі слоненятками грався.",
            "answer": "П'яточкин."
          }
        ]
      }
    ]
  }